全日空將暫停關西香港航線4個月

Japanese carrier All Nippon Airways (ANA) will be temporarily suspending its daily flights between Osaka and Hong Kong throughout the winter season, making this airline’s third Hong Kong service to see a partial stoppage over the coming months.

The suspension follows the decision earlier this month to halt select flights on two of ANA’s routes to Hong Kong from Tokyo Narita and Nagoya throughout much of September and October as the airline is forced to shift its winter schedule in order to undergo mandatory inspections of its Boeing 787 Dreamliner aircraft.

Unfortunately for regular travellers on ANA’s Osaka-Hong Kong route, this latest suspension is scheduled to run all the way from October 28, 2018 until February 23 next year.

ANA has confirmed the route will return from February 24 onwards, however there will be some changes when the service continues, notably with the aircraft that will operate the flights.

Currently, ANA flies a 202-seat variant of its Boeing 767-300ER between Osaka and Hong Kong. These configurations have 35 of ANA’s “Business Cradle” seats in business class, with seats laid out in an unconventional 2-1-2 layout, giving passengers the option of a “throne” seat in the middle.

From February 24 next year, however, the route will be flown by the significantly smaller B737-700. These single-aisle aircraft offer a severely reduced business class cabin with just eight seats – a different product to that offered on the 767-300ER – that are laid out in a 2-2 set up.

復航後仲要用 single aisle aircraft

咁貴
做得幾多business 客

香港對日本人已經冇咗吸引力

下晝機去 早機返對香港人既吸引真係唔太

垃圾時間